一張圖話你知黃營唔可以繼續小圈子落去

//THEpaperskin :
個骨牌圖 紅色係一條直線，比如中央嘅命令係直接下達，而中共港共嘅行為會直接激起黃色嘅人嘅反應。但黃色要先經過一個塔（上咗神枱嘅人？大台？）再去一個小圈子，同現實嘅情況一樣，先經過一啲上咗神枱嘅人/大台嘅發言，再擴散去小圈子嘅思考。黃色嘅反應會激起藍色，但藍色嘅人係一個大圈子，比起黃色佢哋團結好多，亦冇經過咁多複雜嘅過程，所以反應快速而直接，動員能力強。最後先去到綠色，亦都係人數最多，反應時間最長嘅中立派。

唔夠膽講睇得出咩寓意，但我哋要學識主動接收第一手資訊，而唔係靠嗰啲IG Fb kol出post先了解當下時局，因為嗰啲人往往都已經有自己立場，就好似演算法咁，佢哋俾得你睇嘅嘢一定係佢哋關注嘅嘢，並唔全面。又，好多人其實講嘢都係好似孫文咁好空泛，剩係得一個概念，雖然唔可以話係假希望，但聽咗好似冇聽咁（好似我呢個留言咁）。不過現實時局的確唔係咁簡單直接，已經唔係再停留於街頭抗爭嘅時間，香港人對國際政治認識太少，先導致佢哋盲目相信唔同人（沈大師之類）講嘅嘢，現實情況係，唔會有一條片或者一個人可以教識你點樣贏，所以，睇多啲新聞啦。//

個人睇法:
黃營太過小圈子 好難影響倒更多中立嘅人
(圖入面冇一條路去影響綠色區域)
最後益咗藍營

而中立其實都唔止一隻色
唔同嘅綠色關注嘅野都唔同
讀多啲書 睇多啲新聞
聽多啲唔同perspective嘅意見
唔好聽死一兩個KOL大台
咁先至會知道用咩方法說服中間派 改變中間派
令更多人加入我哋

tldr
黃營唔可以繼續小圈子落去
要裝備自己 用行動影響中間派!!!!

獨派手足更加係
如果獨派係黃骨牌
咁綠骨牌就係淺黃
獨派要做多啲去宣傳獨立 宣揚本土意識
唔係就會益咗。。。。

source: 《孫文的野望》第五集 1:46

香港人生性唔認真

各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

幫推

push